{
  "data": [
    {
      "type": 0,
      "question": "1.产品",
      "answer": "本店目前销售的的有适合上下班使用的60伏17安培版K1，喜欢个性运动的动力版72伏17安培K2、或者60伏17安培K2经典版，40伏17安培国标车K G1，您需要K1,运动版K2,经典版K2,国标车K G1"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "2.请介绍卡朋K1",
      "answer": "卡朋K1采用60伏17安培锂离子电池，使用450W动力电机驱动，续航里程达到60公里，目前本店零售价格为3499元，现在购买，还可获赠卡朋安全头盔一个"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "3.卡朋充电要多久？",
      "answer": "卡朋采用了最新的锂离子电池充电技术，整车充电会在5小时左右完成"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "4.如果我的车丢了怎么办？",
      "answer": "卡朋电动车采用了最新的物联网技术，每一辆车都有一个定位芯片，您能够随时随地通过卡朋APP查找您的车辆，并设置电子围栏，还能帮您通知警方哦"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "5.我的车坏了怎么维修",
      "answer": "如果车辆发生故障，您可以在卡朋APP上点击卡朋服务，可直接导航至最近的卡朋服务网点进行维修"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "6.卡朋是个什么样的公司",
      "answer": "卡朋是一个物联网电动车高科技企业，能够为您提供更加智能化锂离子电池电动车的企业，通过更加完美的工业设计与物联网结合，让骑行更加舒适、便捷、有趣，使用卡朋的产品在路上回头率很高哦！"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "7.卡朋的电动车跟其他的电动车有什么区别？",
      "answer": "卡朋电动车采用了锂离子动力电池，使用寿命比铅酸电池电动车提高很多，植入了物联网技术，能够提醒您续航里程、帮您定位您的车辆防止丢失，还能随时找到充换电的换电站车辆发生故障能够自动检测，还能带您去最近的维修服务网点，卡朋的优点有很多呢！"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "8.什么样的产品适合我，能给我推荐一下么",
      "answer": "恩宝给你推荐个性运动版K2，这款车动力很强劲，续航达到80公里，外观很动感，很符合您的个性哦！"
    },
    {
      "type": 0,
      "question": "9.我买辆车，能给我优惠么？",
      "answer": "卡朋的车辆，线上线下都是统一的价格，跟同类车辆相比，价格很实惠，不过，你可以跟商家要一件赠品！"
    },
    {
      "type": 1,
      "question": "10.帮我买单",
      "answer": "卡朋的车辆，线上线下都是统一的价格，跟同类车辆相比，价格很实惠，不过，你可以跟商家要一件赠品！"
    },
     {
      "type": 0,
      "question": "11.我已经购买了卡朋电动车",
      "answer": "恭喜您成为卡朋车主，请在门店填写表格成为卡朋趴的一员，可以享受定期的维护保养，还能参加卡朋车友聚会哦！成功介绍一位朋友购买一辆卡朋车，还可以跟店长索要一份礼品！"
    },
     {
      "type": 0,
      "question": "12.卡朋车需要上牌么？",
      "answer": "卡朋车分为国标车和电摩，店长会帮你做好相关手续领取牌照呢！"
    }
  ]
}